點解咁多人跟三毛風向鬧埋美國人一份？

China joe真實得票可能五十萬都冇 又關美國人事？
今次同俄國列根嗰場十月革命一樣係一場政變(cop) 咪中能哂計放生民屎黨

驚到五分鐘未夠就要沉呢個post?

deep state 搞事，樓主小心

Deep throat我都未能驚